土瓜灣遊行的朋友要留心

土瓜灣依個地方，係藍絲、新移民及廢老的集中地

依個地方，雖然交通方便，但道路被block曬的話就冇車走到
一方面，條廢鐵沙中線未開; 另一方面，土瓜灣地勢平原，冇任何天橋、冇商場。
所以大家走的時候要留心
最近的地鐵站係何文田，要行好遠路

土瓜灣分上下部份，近海心公園一帶就係下路，係旅遊巴、劏蝗客的集中地
上路就係樂民新村、民居集中地

要去遊行的朋友，記得好好安排路線!

啟德隧道口有行人天橋

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

其實係咪應該調返轉嚟行

九龍城個位根本走唔到

有咩事走上何文田 入山避

上何文田條鈄路辛苦死，又長

睇你想比狗咬定情願辛苦
革命既路從來都唔係輕鬆

區外的人如想黎撐，強烈建議找時間做下research,行下先同埋了解下有乜車坐，有乜路退，因為起沙中線好多改道和地盤，唔熟路亂行就麻煩
呢度同沙田唔同，沙田有大商埸，雖則話困獸格局但好處是所有事在燈光底下，有乜事拍片都易。土瓜灣舊區又橫街窄巷，暗角多個乜，有乜事拖去後巷就攪掂你仲要冇人知，總之集體行動啦

[img]

有咩事可以上雞竇度避
上鄉道 長寧街 北帝街 馬頭圍道...

都還好啦， 行慣冇乜嘢，之前喺嗰邊返學日日行

真係唔想行斜坡， 可以行到去宋皇臺嗰邊然後出大馬路， 再向旺角何文田方向行， 途經九龍城法院，咁行雖然冇斜路但係要 行遠少少

推啊喂 試下唔好沉